［22-10-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

黑

Gap die

肯上未

萬性魔LUI DIM JOE

磨到出血

「詠春大師」被搏擊選手74秒KO 當場倒地不起

支那

外交部 : 中国沒動盪沒飢餓 世上最安全

口交日常

在北京，外交部回應美國國務卿蓬佩奧指，中國政府對美國企業伸出長臂竊取智慧財產權時表示，中方一向堅決反對、亦不感興趣，更不會竊取。

發言人華春瑩表示，長臂管轄是美國依據國內法對外國實體和個人，肆意打壓的單邊制裁工具和霸淩行徑，濫用長臂管轄應該是美方的知識產權。

華春瑩引述美中貿委會早前的報告指，97%的受訪美國企業表示在中國市場盈利，74%的中國美國商會成員企業，計劃進一步擴大在華投資，超過95%的企業表示沒有被要求向中國轉讓技術，反問蓬佩奧關於美國企業難以在華有盈利的結論從何而來。

蔡總統反手打到777仆街了

共產黨唔想煩咁搵人殺撚左佢
再老屈佢老豆老母買兇殺人

因為唔比自首所以自殺

ENGLISH SICK PLAY